+++
title = "同步模板"
description = "当远端 Helm Chart 仓库里的应用模板（Chart）更新后，通过同步模板，可将应用模板同步至平台上的模板仓库中。"
weight = 50
+++


当远端 Helm Chart 仓库里的应用模板（Chart）更新后，通过同步模板，可将应用模板同步至平台上的模板仓库中。

同步应用模板后，已有应用模板可能会被更新或替换，不影响通过原应用模板创建的应用。

**说明**：处在同步中状态的模板仓库，不支持触发同步操作。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图。

2. 在左侧的导航栏中单击 **模板仓库**，进入模板仓库列表界面。
	
1. 单击待更新 ***模板仓库的名称***，进入模板仓库详情页面。
	
2. 单击应用模板区域右上角的 **同步模板** 按钮，同步仓库中的应用模板。


**后续操作**

* **刷新同步结果**：应用模板同步过程中，可能需要几分钟，单击应用模板区域的 **刷新** 可实时查看是否同步完成。

* 重试：同步应用模板失败后，单击应用模板区域的 **重试**，可重新进行同步。